可能係唯一解決而家香港死局既方法。

在吹水台 和 時事台各方一次，如果上唔到熱門，會在今晚再放 學術台一次作戰術討論。

不如我地眾籌，代繳而家班局長兩個月人工，叫佢地離職，然後全民投票重新選過一個特首吧。
這個方法係實驗 所有訴求 最唔激烈，最受全港市民接受方法。

Like 我同意Ching
unlike 收皮啦5毛/分化L/左膠。。。。
請不推文回覆

如果我之後自推10次，都無人應我收皮。

又：靈感由 進擊的巨人 125-128期 獲得。
又又：請隨便起我底。

點解負皮我，起碼俾個理由。

Push

覺得起到作用
眾完 佢收又死
唔收又已經show到佢係民意

...

唔好講有冇用先
但我覺得係宣傳效果上有冇過真係話重選
但都好夠
抗爭就係咩都試

覺得好似天真少少，因為佢地唔係我地授權
欣賞巴打既見解呀

俾兩個月人工班局長就肯離職？
巴打你做左幾多年人知唔知自己講緊咩野？

樓主好撚醒

皮已正

中二病發

兩年人工就想收買班官？起碼講緊都要十年人工起標

我俾兩年人工你叫你放棄所有權力地位你肯唔肯

屌睇錯原來係2個月

仲撚on9

岸久舞若衣

有得諗

選邊個？

眾籌我第一個比

局長點解要理你?

事實上係收完繼續做

中共 : 佢地眾籌比幾多, 我出十倍, 仲有有份出錢眾籌既搵黑狗搞9 佢地

分唔到真心定假膠

ching 識貨

如果佢 收完唔落。會好大件事，超級核彈。

師兄識貨。

咁你有乜提議？ 你而家做乜多過4個人都死喔Ching

其實想一個月就算，不過俾夠兩個月踢班契弟。 錢我地大把。